得唔到嘅永遠都係最靚

有時捽碟都會諗住你
下次再見我要你做我性奴

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要32000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

所以再冇藉口唔勇武抗爭 因為唔反抗就只有等死一個結局 只係早啲死定遲啲死 但我反抗後而死 起碼我今生無憾 但係做隻港豬而死 我死唔眼閉

Sor 回錯post

我成日都覺得你班友仔太悲觀啦
2014 不自由 毋寧死
2015又話死
Dllm今年2019都仲話要死
勾踐 忍辱負重咗三年 再徐徐圖之先得以滅吳
如果佢當初死都唔屈服 喺吳王面前又抗議又盛 佢死撚咗啦
無能力嘅人梗係唔會成功啦
你要去培養能力先幫到手㗎嘛

唔好成日諗我啦

快啲搵返我

慣左人地對我主動

你都on9 香港人有飯開有衫著邊個同你搞革命呀
咪咁天真得唔得
你死你事 但唔好ff咁多

性奴get!

Meme